看《哆啦大冒险》一阶宠物魅力

弓系宠物：《哆啦大冒险》中它们是使用弓箭的艺术家，任何企图伤害到它们的敌人都无法通过它们用箭雨编织起的天罗地网。羽箭破空的长鸣在告诉敌人：你们如何能躲避这无所不在的夺命羽箭？ 盾系宠物：它们举着坚固美丽的大盾牌，敌人的围攻根本无法撼动他们坚强的身躯和坚定的心灵。它们总是屹立在队伍的最前端，向敌人宣告：只要我还站着，你们就休想通过！ 刺客宠物：它们手中的剑刃轻易地挥洒出令人赞叹不已的华丽招式，犀利的攻击在敌人还未反应前就已夺取胜利。剑刃上闪亮的寒光在向敌人发出致命的邀请：敢和我跳支舞吗？ 《哆啦大冒险》介绍：    《哆啦大冒险》是由游佳网络自主研发的一款以清新唯美卡通风格为主基调、可爱宠物养成为核心玩点的网页游戏产品。无需下载客户端，点击即可注册和进行游戏。Q版宠物专属打造，满足宠物游戏玩家收集、养成、进化宠物的爱好，更有全新优化的迷宫冒险副本，挑战更高技能和更强道具，萌宠出击，和好友共同分享冒险中的欢乐和回忆！